發現冷手打個熱飛機係錯的

個身太凍打飛機都無力